嘩！葵涌廣場啲囡囡好胸狠！

係咁嘅，
頭先放工諗住食啲嘢先返歸，
聞說葵廣涌場掃街冇撚得輸，
就一條西裝友岸鳩鳩咁上去，
唔上由自河，一上即時想屌，
人多過閪，
啲學生妹好似放完學再返工咁，
一係貼身T熱褲，一係吊帶衫嬲屌裙，
我一上到去以為去咗大陸叫雞場咁，
個個仲要戰鬥格咁用對波磨住你行，

想知再講…

講唔講都死全家

我岩岩都響度，好撚正

大奶奶呢

屌你老母，係度R水吹

你全家真係慘

屌，最頂層中間位人迫到要貼住行，啲囡囡三四對波貼住我都唔知點好

屌我有咩用，屌啲囡囡啦，條嬲屌裙短到露出半舊屎忽，真係睇到我扯住食魚蛋

港女你想有幾大

屌你老母唔好講呀

你知唔知你衰咩？

腳趾圖

有幾胸呀睇過

老實講，嘢食就麻麻地，係可以向啲後生囡囡磨下波，頂下籮幾有初戀feel

人梗係多過閪啦
閪多過人就嚇撚死啦

屌你老母臭化

on9當有趣

幾個鐘前先行過，真係好撚多人
btw伯母

咩事

認真，咩鐘數去最多學生妹可以碰撞？？

零正評，好勁

啲小學雞on9啫，都唔知負咩鳩

長期學生妹住摸住揉住摷

Ive放學時間
認真

3:30 5:30

最尾個個係邊個？

學生妹

由左數上去果張求名

我住得近，日日都去葵廣睇囡

有冇幫襯先

改完等於冇改喎大佬

有呀

冇名？

冇

不如你講下自己有幾唔垃圾先

做乜鳩
post 都搵啲靚啲啦

請出招

樓主老母俾狗屌

何出此言

聽聞以前有咩5蚊揸波 係唔係真架

$5？你想像下會俾咩波你揸

通漲姐，依家都有ptgf

有冇好介紹？

你老母係醫院 就死喇

唔明做咩咗咒自己

Pish

連登仔唔正常

青山ひかる？

正呀

推

正

依家去買書可以任屌學生妹

推到濕晒